叫得山神都係垃圾黎

聽日準時起身算撚數

寫文未 日日等

廢到仆街

岩岩先貼完

肉酸老母就好喇
3號可以放假

系

我係樓主老細

不再係了
牙朗過左祖記

出文啦仆街

你迷尼馬

吹錯方向sor9

入到禁區都門前掠過

吹錯

你259

垃圾

我疤大口

樓上全部垃圾 除左我

你垃圾都不如

你收皮啦聖卡斯魯爾丙朗都賣

你就好
3號波就有得放假